[精神科藥] 有冇巴絲同我一樣

小弟KEEP住食處方抗抑鬱藥，藥齡兩年半。

近呢一年啲專注力同記憶差左好多，有好多野都專心唔到，就算係interview都好似發緊夢咁。

同醫生講過好多次~ 佢次次都解釋完一兩句就叫我keep住個份量先。再係咁我真係會慢慢喪失工作能力。

以前中學我係記憶好好，好少會唔記得野，但而家我有時連我昨日/今日食左咩/做左咩都唔記得，對日期既敏感度都低左好多，都唔知邊日打邊日咁......

有時啲問題問完人，好快又問多次，仲話我煩之前問過，好驚自己有腦退化症... 岩岩先FG

有冇巴絲同我一樣?

你問返專業人士啦

問醫生

答你同你分享又會俾你鬧唔係專業人士出咩聲
唔答又話人小家
咩都你講晒